講個笑話

香港

五十年不變

一國兩制

如港人主流意見令我無法再任特首，我會辭職